有冇人覺得讀左咁多年書都唔知為乜？

考試永遠前幾日先温 考完已經唔記得哂
而且出黎做野根本用唔着以前學過既野
大學畢業又點
今時今日有張沙紙都冇用
grad左成年都揾唔到一份想做既工
一直都係做住part time先
中間都見左好多份工
但係都冇回音
點解我咁失敗

我都係

你永遠考試前幾日先溫
咁計落你實際讀書嘅時間都唔係好多啫